克警使用化學武器

[推上國際 ]克警使用化學武器C12H22O11， 使用過量會引起嚴重併發症

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

我無嘢講

件衫有位罷能得利冇位罷委任證